D2 place用大陸柒語做宣傳

乜撚嘢接地氣 真係聽到都覺得柒

大陸好多新用語
騰折 , 轉粉, 吃雞遊戲.
被黑, 補刀.
大媽, 粉絲 ,

無人理

乜撚嘢接地氣 三腳插頭接地線就聽過